00後永遠都不懂的十件事

排名不分先後
1:龍族拼圖 簡稱pnd 早幾年智能手機普及人人都有玩的
2:陳奕迅 佢地只識周柏豪 吳業坤
3:西瓜波 早十年香港地好窮 踢波係用西瓜波踢的
4:03年沙士 全城人心惶惶 個個帶口罩 個時00後全部都是精蟲
4:雨傘革命 00後個年比盡13歲 屋企人唔比出街 只能夠睇新聞
5:2個半媽咪麵 個時香港人工大約7000-8000 有媽咪麵做番學零食已經好威
6:無冷氣的巴士 個時坐冷氣巴士好貴的
7:25元一包香煙
8:小學有上午校 下午校
9:和香港人做同學（幼稚園 小學 中學）宜加細蚊仔8成蝗
10:香港的冬天 之前香港冬天真是好凍的 因全球暖化關係 00後唔會明

而家啲00後

2.5媽咪麵同25蚊煙個年代好似有段距離

估唔到食鹽多過你食飯呢句說話今日由我講出黎

歡迎各位補充
00後是原罪

證明大家都老啦 早幾日先同朋友仔講起 我地都開始講十年前呢三個字啦

send sms要同台

差唔多 92出世 中3果年買包綠威先廿蚊 媽咪麵3蚊左右

係 我們老了！

梁家俊爆冷贏美麗傳承 大摩底出 分分鐘都唔知咩事

我記錯

為咗同條女無限sms
不惜轉台send通頂
嗰時仲用緊T9 keyboard

其實都唔係好值得懷念啫 不過00後永遠唔明

個時溝女第一個難關要睇下同唔同台

我03都識wor...

初出1400同劍斷浪串q 有根據

邊三個英文字最容易另人喊

msn

以為講90年代港英有幾好...

縮番入老母閪啦問左老母拎零用未啊😂

好威咩 利申：90後老餅

兒歌金曲頒獎典禮

龍族拼圖咩黎

痴撚線呢家90後都有光環 ？

03沙士00後係精蟲你嗡乜鳩

有d都算
Pnd拎出嚟講，係都信長

Eason同雨革唔識係咪當人智障

9, 10係咪誇張左d

90後比人迫害左咁耐 到我地迫害班00後了😂

你同佢一齊縮返入去算把啦

踩還踩
有啲point講得誇張咗

嗰陣特登開$15 SMS plan ，3000 個同台SMS 用

pnd唔一定個個玩

90後要渣大旗了

社科健

以前小學嗰陣有個超人魷魚絲，送個鐵蓋仔，有齊數據。

好撚威咩

利申 90後

魔力寶貝，XX群俠傳呢堆online game

38蚊150點，85定88蚊月費卡

MSN誰人沒mk過

同八十後講九十後既野一樣

00後偷偷地留負皮

古惑仔

我後生過你好多，但係我細個買媽咪麵1.8一包

80後都就黎四張野啦

07出世都識哂

game boy
四驅車
四大天王
周星馳港產片
一年得一次煙花
lunch 20蚊內
麥記所有餐18蚊
排隊買樓, 一張籌幾皮野
無人講蝗語, 學校亦都唔會教

icq, oh~o

負評，上一頁

雨傘同同香港人做同學撚會唔知 你戇鳩?

People 8蚊任send sms年代

終於到90後數尻臭00後

啱啱好係00年出世
你講嘅嘢我全部都知，除左$25一包煙

屌老屎忽都可以打飛機

龍族拼圖乜撚野黎

你知唔知想當年89十後俾人屌到幾撚甘
依家係時候到00後受下啦屌你老母

00後都唔知當唔當佢係香港人好

Pnd已經fail啦，我細路01生，大把同學玩緊，雨傘你都收皮啦，咁同啲老野話廢青唔理政治有咩分別，不要成為自己討厭的大人

1:聽過
2:偽毒坤？比比鳥？我聽Eason喎
3:西瓜波我真係無買/玩過
4:沙士時期前出咗世啦
4:雨傘革命 電視 電話知唔少啦 期間做過啲咩唔話你
5:媽咪麵搶同學個啲食 唔知價
6:無冷氣的巴士 無坐過
7:唔食煙
8:小學有上午校 下午校 咦我知喎
9:和香港人做同學 幼兒園都仲係嘅 小學真係多咗大陸人
10:香港的冬天 小學都有感受過 嗰陣先真係叫凍 依家秋天都三十幾度

00後係原罪

好多00後負皮

依家中學生零用錢幾多
500用到幾多日

屌你老母，零零後頂盡未十八，點會知煙幾錢？你𣎴如話佢地唔知叫雞幾多錢，樓主都on99

你班8，90收皮啦
利申：六十後

50一日飯錢
無額外零用

雖然你好多point 都好on9
但第九點真係唔能夠唔同意

利申負皮左

倉井空

松島楓

垃圾零零後

00後 成班智障咁

零零年 全部識
又一棍打沉成隻船

快啲去死啦仆街

電卷落石火計

收嗲啦戇鳩仔
字裏行間都有浸稚氣散出嚟
嘈少陣都幫忙啦

咁多00後負評
感動既係90後既年代就快過去

2.5 媽咪麵
睇黎佢同00後差無幾

果時有張人仔任send 卡係溝女基本要求

老母麵而家仲係2.5

以前電話分鐘係幾咁珍貴
宜家3000分鐘 每個月 用1000都唔知有咩

見證最鐘意鬧人廢老嘅連登仔成為廢老

🤙🏽🤙🏽

夕樹舞子

我小學返下午校 上午校啲人可以返屋企做完功課就睇放學ICU睇卡通
我返到屋企已經做新聞
不過好處係基本上我都唔洗較鐘起身

補充：所以細個好多卡通片都無點睇過 淨係睇有線兒童台長播個啲卡通

依家啲00後會驚雀仔 次次見到都笑撚死我

做乜依家咁多90後自我良好嘅post

負皮全部都係00後班中小學雞俾

終於輪到90後做老屎忽

Icq同msn年代最令人懷念

推

其實都係10後嚟

已負評

第一PND啱啊！！

熱狗同白板唔係同價㗎咩

我食媽咪面係一蚊包

屌 00後原罪?
現實啲諗00年既都就18歲啦
00年都識Msn閃字踩地雷
都會為左同friend sms轉台
都由推拉手機到輕觸式再到iphone呢啲智能機
都寫過qooza呢啲on9野
仲有打唔係單單Lol/槍類既online game

唔可以否認現今社會好多細個幼稚無知既人
但永遠連登仔只會以偏概全
其實大家細個都係人 邊個無on9過?
分分鐘曾經自己都係 過左先笑返人轉頭 我唔係覺得自己識而好威
但因為係00後 就話人係智障？
一陣又話人對號入座又比負皮
我想講既係 可能04打後個啲就真係認知少啲 但永遠開post只會對住個班人講 做乜9姐

90後 真係有光環既

90後都有得打飛機

靈劍江湖

講經咩你 00後

應該真係00後

xanga

我曾經買過老母麵$1.8 不過係士多仔買，正常就$2

見到成班00後出晒黎
諗起即刻駁嘴

補習個小朋友07，唔知咩係barbie

你咁多都知
我夠知有秦始皇啦

00後特點, 知道當經歷過, 10歲人仔有廿幾三十年人生閱歷

人地講緊經歷
佢就講我知喎

有幾遠 08-09個d位

細路仔

前幾年90後屌班老屎忽，今日到90後屌00後，唔明為乜，佢地係後生我地應該教導佢地唔係叫佢地入返老母個西，由其而加佢地仲係讀緊書係咁比人洗腦要愛國，到之後佢地就會諗80，90後而班垃圾掛住搞亂檔係又屌唔係又屌，到最後佢地變到真心覺得我地係搞事而80，90後比人標誌廢青直至永遠

樓主無提卡介苗 應該97後屌00後

十幾歲人當廿幾三十年經歷 做乜野
90後無呢啲人既？咪又係大把人識少少扮代表
又話00後講野唔經腦
好撚慘 當正自己90後最後一代
話咩 唔知當唔當00後係香港人
屌蝗就話姐 慘到依加係香港人
但00後出世都要咁比人屌
根本乜年齡層都有呢啲人 鳩少陣啦
你唔係代表人地唔係 人地係都唔代表所有人係

每一代都應該做d野，另到下一代既人可以持續咁發展落去，我地屌完廢老佢地留埋d垃圾文化比我地，我地而一代準備上位，我地要改變，再加上咁先可以令到我地文化唔好斷層，我唔想見到d靚仔以為係上天崖

10後 但全部都知

成班00後負皮

仲有包叫先鋒 賣19蚊

明明大家都係廿零三十歲，點解你可以咁on9扮老屎忽

仲有個半既姐姐麵

連登00後數目驚人

00後係咪得罪大家

92出世中二買綠威14蚊
係咪我記錯

班所謂既老屎忽真係難頂
可憐到要用年齡黎笑鳩人

屌你老味 上面十樣野都知道同見過晒
都係遲左啲出世啫
咁都比人批鬥
抵你咁多負皮

10後永遠不懂的十件事

然後20後又可以出post

我10後都識玩LF2，睇iq博士 啦！冇特別

pnd唔知出左幾耐先有龍族拼圖呢個名

00出世 你講嘅野全部都知。 樓豬過分偏激

03年沙士 當時00後全部精蟲?
00出世咪3歲.....

永遠都感受唔到911 菲律賓槍劫直播個種振撼
特別係菲律賓事件 睇到眼濕濕

呢幾年香港冬天真係唔凍
上年連羽絨都舞拎過出黎

我睇嚟 樓豬食屎多過食飯就話

一定唔識咩係百萬富翁
嗰個時代 有一百萬已經好有米 而家

唱K唔止得neway, red mr

msn都無

利申 00後

除左 green box red box仲有哂？

3百幾個零零後負左皮

掛住坐熱狗放學返屋企嘅日子
坐車頭開到個窗最大

同00後已經溝通唔到
真係要講句食鹽多過佢地食飯

sms

比班老鬼80後批鬥左咁耐
仲唔到我地90後上位

啱呀幫主

下午校放學準時返屋企睇6點封神榜 無頭東宮

重播都拎出黎講醜唔醜

屋企仲有好多鐵蓋仔

lm

淨係睇負評人數已經知道而家連登係00後當道
仲記得以前中學上高登唔敢同人講，又怕比人笑，又怕比會員屌中學雞

我2套都睇LIVE

當年冇mytv 冇上網bt dl 播左好耐先會有深夜重播

你miss左,屋企冇錄影機已經好難睇得返,果個年代有部VCD 機已經好威

我仲記得果年數碼暴龍01, 時空進化 戰鬥暴龍獸 鋼鐵加魯魯果集,俾老師罰留堂

果陣好似係星期二,四播, 我一路留堂一路喊

後尾原來表哥錄起左果集 我攬住佢又喊

BTW 百變小櫻同飛雲大結局我都睇唔返live 大結局

以前你冇睇一集卡通片,你返到學校係會冇話題俾人笑

地鐵波波扶手睇怕佢地見都未見過

補充唔係話00後廢

只係社會進步令到D 00太廢, 做緊政府工,之前有班00後intern, 開口埋口就屌d老屎忽垃圾

佢地的確係垃圾 但班00後日日返office 禁電話, 有時見到

人地拎多文件都唔幫下手, 人地老屎忽請飲茶又掛住禁電話

以前巴士有得用張地鐵飛過一過,佢都一定唔會知

地鐵火車變左港鐵咁耐,我仲係會講火車同地鐵

十年前上高登有人屌90後
依家90後屌00後

我玩緊ICQ

寫info 果陣, MSN 同D 00後都係一條精蟲

原來而家早出世都有優越感

我唔知幾多年前食m記新地筒係$2.5
宜家都唔記得升到幾多。。

正如
70後屌80後,80後屌90後

00後果班一定唔會順氣,你咪等到班10後大少少,又BIN佢地C

1蚊1張yes card

留名等十年後 00後對10後講返一樣既野

欣宜老母都唔識

唔關優越感事,係關個人事, 大把6,7,80後都仲係on99

我政府果到有位岩岩grad就做EO 既男仔,應該係90後

佢好尊重班6,70後, 即係有個officer 佢仲用緊小蒙恬

但至少佢唔會笑9個老屎忽,我地班大過佢好多既上司下屬都覺得佢份人好好,唔會

覺得自己後生就話d老野阻住地球轉,識尊重下人

班老野有時話當年,佢又有心去聽下當故仔聽

到你地班00 再大少少,你地自己都會回帶, 會話咩手機app game好經典, lol 好經典

只係我地依d 80後會覺得 PS, PS2 街機好經典, online 石器,金庸好正

只係時代唔同,他朝你地都會回帶

以前未流行whatsapp 特登買張卡同人地同台傾

Sms

當年溝初戀,為左佢轉台,俾老母屌到上天花板
依件事佢成日係親戚同我條女面前講返

有冇人用過,我第一部手機

跟住換周國賢 好期好紅 首<<極樂>>,食左3個月麵包LUNCH

去到AL定CE

去到HD 果陣好似係用日本摺機

跟住就垃圾3* S2

之後就iphone

問下d 80,90後你地鍾意icq定msn

17歲就有政府intern做

part time果D 算唔算叫intern

信長都冇

00 後永遠係支那國民
90後起碼做過下英屬香港人 好彩仲有bc

貪食蛇
星空大戰

MSN比人知你播咩歌

第一個可以收返埋，pad 大撚把靚仔玩

第9
而家好多細路講普通話

11:亞洲電視

PND大把00後玩啦
雨傘00後唔知？有冇諗過對佢地其實好有影響

呢頭屌廢老睇你唔起 無得上位
果頭走去屌00後 大把勁過你醒過你啦樓主

*利申90後
我睇好你地架後生仔

靈劍江湖有無人玩過

人仔台8蚊一萬條信息

唔記得坐熱狗咩感覺了
利申 u grad

同一間中學，家俊家偉低我一form,當年踢波成日問我winner 食

flash blog, 同而家個fb產唔多， 都係鬥人氣

總結: 00後係垃圾

年輕就是罪
利申：90後

回個帶

原來而家啲千禧bb已經係香港既老屎忽

00後真係有點慘

細個32，3度已經覺得好熱

冇買過充值電話卡唔好話自己係90後

我地90後年代卡通片好睇好多
主題曲都有劉德華個d 唱
而且仲要有兒歌金曲

利申90後

細個麥記雞翼一盒十蚊

當年係foxy down咸片睇ready曬左青龍右滑鼠但一㩒出左獎門人

巴士阿叔
人生睇既第一條youtube片

00後最大17歲

轉屌00後

媽咪麵兩蚊炸喎

00後永遠唔知秋涼係咩感覺

睇完個post有啲想係office喊

冇種牛痘

40年後呢度應該一堆蓮花圖

Sms年代
腥唔同台好撚貴
記得人仔台八蚊同台任腥
同埋有冇巴打習慣左以前打筆劃
依家智能手機用唔番速成

個人認為果啲咩媽咪麵 pnd都算
可唔可以唔好四圍同人講你上連登
Cap圖上ig
四圍爆ac名

03年沙士 00後全部精蟲
個時都幾驚下，個個口罩洗手
好似就人類就滅亡

pnd咁嘅垃圾game
你估個個人都好似樓豬咁毒撚咩

估唔到咁多00後入黎負皮

MSN震到人地屌晒鬼
播歌中意放向自己Status度
點知誤播左A片 Status show住個番號

SMS 儲值卡加8蚊同台任Send

學校小食店五毫子紫菜

90後開始做老屎忽屌00後

同以前70屌80 90後一撚樣

利申90後

00 出世 表示90正on9 我佔中 你仲係屋企打緊飛機 你講D野真係徐咗煙之外全識

終於到我地做老屎忽喇

早左轉people 唔使俾8蚊都可以任sms

90後拎黎打飛機都唔會係smartphone 啦下嘛
櫃筒底同人sms 番屋企玩msn
講打機果陣online game咁hit 龍族 魔力 RO 天外
你係咪98 99果啲就去笑尻00後？

80 90後俾人屌得甘大家都知 不過應該係去屌番啲老屎忽而唔係屌00後 如果唔係你咪又一樣做番咁乞人憎既老屎忽

利申 90後

同台已經贏在起跑線
無咁多對手
依家whatsapp 咁方便 周圍都係漁夫

千年蟲

知你班8/90後老屎忽啦
過多幾年呢到咪又係我地班00/10後打骰 到時先清算你班老野

果陣二戰時期 全城個個00後人心惶惶 個個帶番薯就走佬 個時8/90後全部都是精蟲

伸脷：1900

成班喺度扮哂老屎忽 好嘔心

成班00後成日係都當班低質垃圾youtuber神咁拜
又玩埋啲以youtuber賣廣告既垃圾game
見撚到都噁心

00後D仔根本垃圾來
但D女我地90後都可以接收既

由此post可看出上連登的人的年齡水平

冇錢買PS，放學走上朋友屋企玩數碼暴龍世界，玩到鑽地獸卡關卡左成個月

hkflash

留意到00後同90後既留言 質素真係高下立見
00後乜野都話知知知 知咁又點呀！有無經歷過呀！
90後宜加放錢入你地袋 你駁乜野咀？

咪就係
我地食鹽多過你食米

唔好講我地

彩虹冒險

翻屋企未呀衰仔

連登年輕化

sad but

1.SMS訊息
2.揭蓋電話 當年岩岩出3G 上網仲要勁貴

當年moto係機皇
黎明跳橋sell cdma電話

4. 2000年去到2017年 頂盡13歲

Gameboy

窮到踢西瓜波
踢西瓜波係因為學校操場唔比踢波驚省爛哂啲嘢，所以只准踢西瓜波

白飯魚

冷氣巴好貴？你up乜春
果陣熱狗同冷氣巴爭少少咋喎
我放學唔知幾想搭冷氣巴
而且90後會記得熱狗既事？
我印象90年代中開始換
近00已經差不多冇晒熱狗

不如話返樣90後唔知既野
以前大部分學校係冇裝冷氣的
日日起課室熱到出油

負皮一定喺00後

無gameboy?
此post已完

00年頭批香港細路，你講緊嘅除咗煙我真係咩都經歷過，雨革嗰期我都留咗五晚夜，睇到唔少經歷令我真係流咗幾滴淚，父母唔俾架但我先斬後奏自己出咗去先。

然後我相信我講我係00後但我都經歷過以上樓主所講嘅大部分我都依然俾人屌 我去雨革只有危險同反智

根本咩年代都會有老屎忽嘅出現

人生第一包煙$55
未見過冇冷氣巴士
岩岩上wiki睇過下佔中
好少聽陳奕迅，又唔係未聽過既
而家媽咪麵要四蚊包
冇乜香港同學係真，返學唔講普通話會比人排擠

仲有xanga 個個都打返學每堂做d乜 放學去邊玩
同埋flash留言板 係咁去人地到畫畫

小學分咗社會丶科學同健教，之後三科合併咗做常識

DNLM 除咗4 唔知啫 唔好講到04前嘅00後白痴啦

04 出世？

加州紅，哇，真係好撚耐無講過呢個名

有fd播H漫出埋名